唔好傻啦男女之間點會有純友誼

其實有架 對方都friendzone大家就有

有

我覺得就算幾friend 都好
一個男人點都會對個女仔有少少好感
如果是他杯茶的話

咪撚係 條女話當我朋友 最後咪又比我屌

除非好醜樣 身材又無
大佬你同韓紅都只係想純友誼姐

你啱 我懷疑啲仔主動識我係因為我D cup
其實大波妹真係好慘 想要識啲識純友誼都唔得
成日同佢地出街都昅住我個胸 成日出街都比啲毒撚視姦我.. 完全反抗唔到
仲有啊 佢地成日借啲意撞下扮唔小心 明明就係抽我水

咁佢地都唔係好毒姐

用上面係答案

難怪我無⋯

唔信你有幾靚

唔好信

再好的友情都會有愛
純友誼只係自欺欺人

唔好話男女，男男之間都唔會有純友誼啦

能成為密友總帶著愛～

死肥仔收聲啦

我都話我真絲